前線義士有話講！！

幫前線義士轉達，信唔信都好請睇左先！！

元朗義士需要協助

現在元朗義士 情況危急, 急需支援。 入夜後 警方同黑社會有機會搞出流血沖突。
剛剛見有TG 發起, 如要幫元朗義士解圍, 急需和理非 及其他人一起將 元朗的警方及黑社會 反包圍。

原因如下, 斷絕 黑警物資補充及子彈, 迫他們讓路放人走。 如果 黑社會 出來襲擊義士, 出面市民可以入內支援。

同時把黑庭會團團圍住, 連根拔起。

反包圍人士可以隨時離開, 及計送物資。

請自行帶備裝備!

所以 懇請 新界東人士 乘車到錦上路站, 到博愛醫院進行反包圍。 九龍及港先人士 乘車到天水圍步行到洪水橋, 元朗警處進行反包圍。 警, 黑一網打盡。 救義士! 保香港!

On9 樓主你一定係黑警

我只可以講係幫手轉達。

我盡左力